【動物學】兔子7歲Birthday Party!!

🌟Bini 生日快樂🌟

E-雜誌《The Hopper Times》是由YouTube明星Bini主人Shai創辦，有興趣可按以下link免費訂閱：

Lm

兔子好親人

當兔子側面看某東西就代表正面看某東西。兔子也有遠視。牠們正前方和下方是盲點，除了這兩個盲點外，牠們幾乎可以看到360度。兔子只有向著前方大約30度範圍，才可以有立體影像。